自己做HR，睇住裁員真係好撚爽

唔知班傻西有無供樓養細路

希望下一個係你

第一班炒HR啦

樓豬有妄想症 已FC

兔死狗烹

保安扮hr

交左更未呀 屈蛇

保安hr

保安仔

人哋圓方保安嚟架

保安要做埋hr 野？
保安師係唔同d

收嗲啦 實Q第一個炒你條茂利